韓燒公仔麵！

係咪要落啲水㗎
咩呀？磨墨呀？

唔知佢地做人阿媽學識煮飯未

有冇人識佢地
佢地識煮麵未

係咪另外有蝦仁炒蛋

冇人睇過

屌，個幾條女做左人老母未

唔經唔覺咁又十年...

做人老母識唔識煮飯俾個仔食

孫都生埋

個孫係佢生